好似有情緒病 應該點做？

無力感+100

睇醫生

政府精神科？
我覺得自己好似有妄想症

點妄想法

成日覺得隔離啲人特登對住我做埋啲小動作
人地講啲唔關我事既野我會覺得佢地講緊我壞話

我都係 不如一齊去睇醫生？

終於有人明我心態

我唔知點同醫生講 唔通話
ARRRRR DIU 我就黎俾人逼癲啦！

講返你啱啱講嘅嘢

唉唔想見人 但係聽日仲要返工

請你食
食咗十年都冇好過

arrrr好痛苦

咁聽歌歌囉

一人一首單戀、失戀、戀無可戀歌

LIHKG

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

見下社工先